只要足球上帝願意，他隨時能終結比賽

任何的戰術調整在足球上帝月面前都顯得無關緊要

射爆你個網！

面對對手，他是冷酷無情的

球王就是這麽任性!

上帝呢幾年都唔願意
只心願到8強足矣

衰鬼上帝

支持足球上帝

巴塞依靠世界上最好的球員獲得了勝利，在球隊處於疑問中時，美斯帶領球隊前進。

慷慨讓大耳仔盃俾有需要球隊 真慈善球王

而足球上帝又一次發揮決定性作用

決定自己出局

巴狗們早上好

比賽終結了

歐聯之旅都終結了

型仔過屍朗